Chez l'épicier, j'achète 2~kg de pommes à 1,14~\si{\EuRo} le kilogramme ; 3 paquets de gâteaux à 0,85~\si{\EuRo} le paquet sur lesquels on fait une remise globale de 0,18~\si{\EuRo} ; 800~g de poisson à 8,55~\si{\EuRo} le kilogramme ; 1,250~kg d'épinards à 1~\si{\EuRo} le kilogramme.
\begin{myenumerate}
  \item Sans effectuer les calculs, écris en ligne le prix payé à la caisse.
  \item Calcule ce prix.
\end{myenumerate}